為左係元朗合法悼念李鵬 我不擇手段

我見巴打想係元朗悼念李鵬
我真係好感動

但係警察隨時連愛國愛港悼念活動都會取締！！留意：
//《公安條例》13A: (a)如屬純為有遺體的殯殮而舉行的公眾遊行，在遊行組成的至少24小時前作出//
要符合條例，我建議我地要
1. 召喚李鵬係我地隊伍裡面，好次唱聖詩，讓李鵬臨到我地其中，李鵬與我們同在
2. 如果叫唔到，就搵一位叫李鵬既人殯殮。佢可以
搞生前葬禮，
或者臨死之前去入境處改名，
或者學習拉撒路故事－－－
去到遊行終點，鄺神叫：起來！李鵬就起來，抱著褥子走了
3. 叫李鵬飛參加，誤導警員

李鵬係我地最偉大既領袖

［統計］ 727元朗到底幾點

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

集氣